黨鐵唔封中環附近站？

中環，金鐘呢啲應該係鐵膽來，諗唔明想玩乜
真純粹覺得奇怪

push

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇